有wifi但上唔到網。求救。

電腦一直係驚嘆號❗️

試吓停用網路介面卡再開返睇吓得唔得

Reset

網線連router 會有燈
但係由個盒直接插電腦係冇燈
係咪個盒有事。同埋屋企部電話都冇反應

試過

過返幾個鐘就正常㗎啦 hkbn最鍾意係繁忙時間cut人網絡 下次合約到咗咪撚再用hkbn啦
利申:用緊hkbn 差唔多每兩日就cut我一次

今日12點到依家

我試過俾人cut半日 如果你check清楚唔係你屋企嘅問題打個電話去問下/屌 幾分鐘之後就冇事 我之前就係咁

天日都係唔得 就屌9佢